
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Thoreau a vécu dans un cabanon sur le Walden Pond de Concord (Massachusetts) — en ermite qui pourrait être qualifié de mondain , car proche de l ' université de Harvard , où Emerson avait la charge de la chaire de philosophie .
Entity Name (Type) :: Emerson (PER)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Thoreau a vécu dans un cabanon sur le Walden Pond de Concord (Massachusetts) — en ermite qui pourrait être qualifié de mondain , car proche de l ' université de Harvard , où Emerson avait la charge de la chaire de philosophie .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Thoreau a vécu dans un cabanon sur le Walden Pond de Concord (Massachusetts) — en ermite qui pourrait être qualifié de mondain , car proche de l ' université de Harvard , où Emerson avait la charge de la chaire de philosophie .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Thoreau a vécu dans un cabanon sur le Walden Pond de Concord (Massachusetts) — en ermite qui pourrait être qualifié de mondain , car proche de l ' université de Harvard , où Emerson avait la charge de la chaire de philosophie .
No features found.

